同支共鬥，人哋玩手段幾十年，只得一個下場

富人不與官鬥，馬雲爸爸屌完吸精瓶，唔拉去坐已經偷笑

買股票，公司業積唔好都仲有機會改善，下年公司努力賺多啲，管理層換咗，都可以搵一個有料嘅返嚟革新公司。

政治因素風險無限大，一個理由，話知你利潤年年都按件增長30% ，照樣要收皮，而呢種風險往往就只會出現喺支那股市私企上面

槍打出頭鳥，嚟緊一定會有支那私企被打壓，回支共血

今日跌最勁嗰幾隻可以做指標，拭目以待。

屌媽咪麵嗰班畜牲死全家，提哂水都輸

可惜我P牌無得正皮